點解聽到鬼同外星人講嘢係精神病？但聽到耶穌同自己講嘢就無問題？

幾時證明咗耶穌係神？

幾時證實前者有精神病

如果你去睇精神科，就會開藥

如果耶撚睇精神科佢都會開藥 不過佢地好少會去睇

識幾個人聽到耶穌講嘢甚至見到耶穌之後去睇精神科，醫生都唔開藥甚至話唔使覆診，搵間教返就得

教會

因為普世價值，完。

耶人統治地球？

你唔好咁啦 啲耶撚唔會回應你㗎

有 point

啲人聽到鬼/外星人講野會覺得困擾而去睇醫生
呢啲幻聽甚至會影響佢地日常工作
但聽到耶穌講野 信既人反而唔會困擾
咁影響唔到自己 又點會叫有病
利申 省港澳第三屆包剪揼大賽亞軍

又好似有道理

精神病仲有第二啲病徵
唔係聽到聲就一定有病
調返轉，有啲精神病徵都會係宗教內容